video: The Hong Kong People are screwed!

[url]
[/url]

1. China = ethnocracy
2. Population migration policy is against HK natives.
3. Foreign powers can use China’s multiculturalism, multi-ethnicity against China.
4. China cannot afford to yield.
5. China is being patient because international community is watching now and their slow population replacement and subversion is continuing and strengthened.

Conclusion:

Hong Kong must
Go Big or Go Die.

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Push.

We all need to analyse the situation and understand key factors at play here.